消防面試嗰陣無問過我情景題係咪收得皮

考官問左我時事題 自身問題 消防知識
我答啱左一半左右
唔知係咩覺得問我情景題我都唔識答。

唔係 in完唔好晒心機諗

我都冇問到